有冇人一食蟹就咳？

食咗一隻無耐就咳

飲杯薑茶
或者切塊生薑含

係咪因爲我寒底

相信係

薑快見效

食咗蟹心？

寒呀熱呀其實都係過敏反應
可能你喉嚨對蟹既蛋白質或者激素過敏
所以咪咳囉
試吓下次食定粒治敏x先食蟹
睇吓會唔會好啲

唔食冇損失

一隊草就咳